你認為華人的基因是否含有賤種的特質？？

你睇下啲藍絲有錢佬,前排就出力奶政府,話要制亂止暴

而家就有猶太裔商人話年青人係好重要

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

台灣人

樓主要學下邏輯